唔再扮到好知自己想點

知自己
永遠唔會係
公子哥兒
王子
就算係
未必好命
總之唔再幻想自己係邊個
係個點既人
自己係點
唔係自己話
人地眼中個你
就係你本來面目
唔想再拗
太無常
已經唔知可以點
表面上
好多野想做
可以做
但自己心知
只係掩飾
真係唔明d人
點解可以一切如常
當冇事發生
或者佢地有寄託
自己冇
佢地有伴有細路
養寵物
信教
但自己唔好呢d
係生出定點
唔想再漂泊
但又揾唔到d咩
值得自己付託
不過人始終有歸宿
就係死
以前睇伊斯蘭國d片
監生燒死人
到頭來
就唔會再有痛苦
唔想死住
想一條友
去深井食成隻燒鵝
一條友
落酒樓蒸條石斑
送白飯
主要都係呢d
諗到再做
人就係咁
或者自己係咁
推動自己生存
其實真係冇咩
係唔捨得口舌之福
死左又冇得打飛機
等下本蠟筆小新單行本
呢d無聊野
講到尾
唔係想生存
唔係為d咩而生存
只係貪生
偷生
貪歡
望住自己白頭
其實都唔可以做d咩
好多人大左
就越黎越放得開
因為都冇本錢
亦再冇任何野可以執着
都唔爭在
人之常情
人大左
你可以唔降低條件
但時間唔等人
歲月不饒人
人老珠黃
洗盡鉛華
留低你自己一個執着

同一種人
。